# Projet chifrrement C

Application realisé par Ismael Fourgeot , cette application a pour but de chiffrer un message a l'aide du code CESAR 

signature et exception des fonctions : 

char checking (char texteClair) ; ! exception si presence de caractere speciaux !
char chiffrer (char texteClair , int clé)  ;
char dechiffrer (char textChiffre , int clé ) ; 
